C朗：加盟祖記係童年夢想

【體育】基斯坦奴朗拿度除了訓練搏命技術超卓，待人接物亦十分圓滑，今季加盟祖雲達斯的他就表示自小已夢想成為斑馬兵團一員。

「這真是一間偉大的球會。我小時候看到祖雲達斯的比賽，就希望有朝一日可以為這間球會披掛。現在終於有機會為這間偉大球會出賽了，我十分之高興。」基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）對祖記的球會電視JuventusTV說。

C朗強調今次轉會絕無猶豫的理由，「這許多年來我跟祖記交手過幾次，我總是有一種特別的感覺，覺得意大利的球迷對我有好感。祖記是意大利班霸，亦是世上最佳球會之一，加盟這裡是個簡單的決定。」

上季歐聯8強首回合皇馬作客都靈，C朗射入一記絕妙倒掛，連主場球迷也不禁為之歡呼喝采，難怪C朗對意國球迷留下好印象，「實在不可思議，我永遠都不會忘記那一天。入波後全場觀眾都為我歡呼拍掌，實在不可思議。我一向都喜歡祖記，但自從那天開始就更加愛上這間球會了。」

25 反骨

蝗狗都冇當球員人啦 互相利用 唔算25啦

牙朗都會講哩啲門面野

早幾個月先黑哨乞個十二碼返黎踢人出局

Condom朗

王騎同樓豬究竟咩關係